D100節目 張秀賢踢爆民主動力黑箱作業排斥本土派 毛婆怒斥泛民指本土派係鬼

張秀賢: 還掂我以後都唔選, 我而家都忍唔住要爆料, 當初民主動力完全冇直接授權比游蕙禎或其代理人去優先參選, 而係要求游蕙禎代理人去參選泛民初選與泛民候選人爭奪參選權, 而唔係好似周庭同區諾軒咁選都唔洗選就可以直接成為泛民共主去參選

毛婆: 當初游蕙禎同梁頌恆兩個年青人咁樣比人趕出去唔比入會議室, 我真係幫都幫唔切要去同佢地頂住, 兩個咁單純既年輕人, 點可以係咁話佢地又鬼又咩共諜, 你都冇證據, 而且我最不忿既一樣野係當日佢地比人趕走之後, 有d泛民仲急急腳出黎割席劃清界線, 真係嬲到我呢

唔洗講咁多, 下屆冇本土派既話就投毛婆 要比d甜頭果d肯企係本土派呢邊既人, 要比班泛狗大台知道要企係本土派呢邊先有運行, 試下得罪我地丫笨柒

當初毛婆一樣割席， 上水光復譴責，支持殖民香港

你班含淚派聽幫毛婆洗白？
含到傻左？

張秀賢on9，民主動力係中聯辦？如果梁游有代理人想出，泛民唔讓路，更加突顯泛民係仆街陷家剷，但你家下係直頭冇人出，仲講乜撚野？就算係素人冇知名度都要出，要搶番梁游d票，同泛民冇拖冇欠。

屌, 講呢d, 毓民以前夠係左膠大中華膠啦, 陳國強以前夠係保皇狗啦
人會變加嘛, 起碼佢肯幫本土派同屌泛民喎, 第時佢再搬龍門咪一樣再屌柒佢
正如本土派kol盧斯達周樹峰都話, 其實泛民如果肯同本土派道歉就會肯投佢地嫁啦
所以我個人黎講我會覺得毛婆肯講到咁已經值得我比少少甜頭佢, 亦都可以隨便當做一個樣板話比泛狗知要企埋本土呢邊先有好下場

佢咪就係話游蕙禎有派代理人出囉, 只係民主動力陷家剷要游蕙禎代理人參加初選, 而唔係直接優先去參選啊, 咁張秀賢on咩9
張秀賢同青政有過節嫁, 而家佢都企出黎幫青政講說話 都好難會係假

所以大家要識做關鍵少數, 團結唔含撚先可以真正發揮影響力

新界東10萬本土/獨派票
九龍西3-4萬本土/獨派票

泛民議席大過天, 分分鐘會同社民連呢班倒米壽星割蓆
掃地出門

咁咪直接去報名參選囉，根本由頭到尾都冇義務要知會民主動力，梁游個位關佢地撚事？

咁毛婆事實上都係最早提出本土論既議員之一 (第一個當然係毓民)
佢係本民前梁天琦爆紅之前已經講本土優先, 所以應該唔係為痴票既

含撚派， 等比泛民第N 次出賣選民啦
人賤係無辦法

你傾都唔傾既話泛狗大台又會話你唔認自己係民主黨, 就會搞鳩你嫁啦

含你老母, 自從2016有票開始到而家從來冇投過一次泛民
根本毛婆拎唔拎本土派票都好易當選, 我既戰術只係倒埋部分本土派票落佢度等佢高票當選, 令其他泛狗知道要親本土先會有運行, 而家係泛狗要含我地撚 唔好搞錯

好快張秀賢同毛婆就會俾泛民清算
泛民變到熱狗咁

你有冇睇果日李卓人敗選之後既泛民聯合記招? 長毛同毛婆講到差D嘈交 花生台遲早開毛婆拖

放走班青山病人咪又搞多次票債票償

諗起民主動力趙家賢呢條撚樣係支那法院做調解員然後屌基哥鎅票係鬼都笑撚死人

民主動力成班牛鬼蛇神仆街陷家剷, 之前基哥走出黎話民主動力排斥游蕙禎 你都可以話基哥私怨未必信哂, 而家連張秀賢都走出黎講, 咪證明班仆街真係幾撚賤囉, 對游蕙禎同對周庭小麗老千完全雙重標準, 泛狗就係泛狗

佢下屆都唔選啦

仲後生咩

所佢應該真心

60歲 仲可以選多屆既 而且佢講野岩聽都唔係今時今日，當日肯幫游b頂保安既都係得佢一個，果班陳淑莊黃碧雲劉小麗死哂去邊

睇得出佢同傳統犯文唔同路既

要屌屌佢比犯國威痴埋黎好過屌佢講大話呃票

反而佢選既話訓係到都選到

佢而家痴慢必多過痴范國威啦，成日同慢必孖公仔咁

販民大台丫嘛,老屎忽垂廉聽政丫嘛,你唔跟販民支笛就係鬼

嗰陣成個議會應該除咗毛ee係真心之外，其他人都想睇住梁游兩個死

阿e其實唔好選，唔好為咗大局，唔好覺得大台仲有得改，由得佢地滅亡啦。范國威一當選，即刻屌獨派，明明選前講話幫新界東北義士，都反咗口。泛民大台充斥太多小人喇，唔係切割咗班屌票嘅人就會變好。

其實件事好清楚
一就係班友根本小心眼

第二就係老共下下出術，就算飯民肯支持青政
而家睇返dq得劉小麗,青政代表都必定dq
好明顯,只要有機會贏就郁你,直屬港獨就大條道理搞瓜你

根本成件事好唔公平
就算過到dq
都要利用你兩派矛盾,要你含淚投(一係飯民支持者含投本土,一係就本土含飯民)
根本就幾道防線搞垮你

毛婆: 當初游蕙禎同梁頌恆兩個年青人咁樣比人趕出去唔比入會議室, 我真係幫都幫唔切要去同佢地頂住, 兩個咁單純既年輕人, 點可以係咁話佢地又鬼又咩共諜, 你都冇證據, 而且我最不忿既一樣野係當日佢地比人趕走之後, 有d泛民仲急急腳出黎割席劃清界線, 真係嬲到我呢